PARAMETRO DE COMPARACAO => SERÁ SEMPRE NONE NESSE EXPERIMENTO;
SERÁ SEMPRE VAZIO. ERA UM DEGUB PARA ACOMPANHAR A BUSCA;
CONFIGURAÇÃO DO LNS => É TIPO UM NOME PARA A CONFIG;
NUMERO DA CONFIGURAÇÃO, SERÁ SEMPRE 0;
NÚMERO DA EXECUÇÃO. IRÁ DE 0 ATÉ 99;
SOLUÇÃO INICIAL DE ENTRADA NO LNS => LEMBRANDO QUE TEM UM ALGORITMO CONSTRUTIVO GERANDO A PRIMEIRA SOLUÇÃO;
MELHOR SOLUÇÃO ENCONTRADA PELO LNS;
ITERAÇÃO NA QUAL A MELHOR SOLUÇAO FOI ENCONTRADA;
MAIOR QUANTIDADE DE ITERAÇÕES SEM MELHORIAS OCORRERAM;
TEMPO DE EXECUÇÃO EM MILISSEGUNDOS;
NÚMERO TOTAL DE CLUSTERS DA MELHOR SOLUÇÃO;
ULTIMA ITERAÇÃO;
TAMANHO DO MAIOR CLUSTER;
TAMANHO DO MENOR CLUSTER;
QUANTIDADE DE CLUSTERS ISOLADOS (CLUSTERS COM APENAS UM MODULO);
MF DO CLUSTER COM MENOR MF;
MF DO CLUSTER COM MAIOR MF;
SOLUÇÃO ENCONTRADA => A SAIDA TEM O NÚMERO DE MODULOS APOS A REDUÇÃO. ESTÁ NO FORMATO QUE A LITERATURA SUGERE. CADA INDICE É UM MÓDULO. O VALOR DO ÍNDICE É O NUMERO DO CLUSTER. LEMBRANDO QUE O NÚMERO DO CLUSTER NÃO É NECESSARIAMENTE SEQUENCIAL E PODEM HAVER BURACOS NA NUMERAÇÃO (NÃO HAVIA NECESSIDADE EM MANTER ISSO CERTINHO, ENTÃO NÃO GASTEI TEMPO COMPUTACIONAL ARRUMANDO).